［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

今晚六點半
陳伯同班絕食者會苦行去禮賓府啦

陳伯絕食左10幾日
今晚都為我地企出黎走到最前呀！！！！
我地一定要撐陳伯呀！！要陪佢行呀！

我地需要陳伯
陳伯需要我地！！！出黎啦！！

(22:13) 金鐘絕食者到達新城市廣場，已絕食11天、73歲的陳伯走到防暴警察防線前面，更跪下要求警方向後退。

【2223】於金鐘絕食了11日的陳伯，到達新城市廣場，並走到防暴警察前，欲阻警方拉走一名男示威者。

陳伯不願意輕易放棄絕食行動。「做人要有誠信，唔可以好似特首咁。」

陳伯說起年青人近日或因示威運動陷入抑鬱和自殺邊緣，泣不成聲。

推 我都會去

為反送中在金鐘絕食逾十天、73歲的陳伯，今天也到沙田，他在新城市廣場警民衝突中，一度擋在示威者與防暴警察防線之間，跪求警察撤退，讓示威者離開。但不獲警方理會，他後來坐在新城市廣場中庭，張開「不要鎮壓人民」標語，繼續抗議。

「我希望年青人珍惜生命。」陳伯絕食的重點，在於年青人。

現年73歲的陳伯表示，以特首林鄭月娥為首的政府麻木不仁、推卸責任，沒有認真向市民交代，而當警方超越權力，濫用暴力時，她不肯承認，反而指責市民。陳伯批評林鄭「推市民落火堆」、「當市民冇到」。

「你話比我聽邊個地方最危險，我要去嗰度保護啲年輕人!」 絕食超過250小時既陳伯，一聽到沙田有危險就即刻趕過去。去到知道2樓有警察打人，就話要去2樓保護示威者。

「身體接近臨界點之前，頭暈、手腳軟，我會有感覺的。」陳伯說。「我身上仲有兩個司法覆核，我永不言敗，唔怕死，唔怕坐監。我答應你們保障自己身體，大家都將我嘅訊息傳播給年青人、中年人、老年人。我們一齊行，好唔好？」

在反送中運動中，陳伯嘗試以不同方式參與抗爭，早前入稟就速龍小隊制服未有展示警號編號提出司法覆核。他寄語年輕人：「我哋抗爭，爭取應有權益，為公義，特別要注意，（即時）勝負係冇所謂嘅。喺抗爭路上，要珍惜生命，唔好咁易有輕生念頭，留得青山在，哪怕無柴燒。為公義，唔係一日、兩日做嘅事。所以我哋應該留返寶貴生命，繼續戰鬥，為公義、為自由，繼續去做，承傳落去。」

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

≪苦行上禮賓≫
日期：7月15日(一)
時間：晚上6：30起步
起步地點：海富絕食站
內容：一眾絕食者會徒步由金鐘站行上斜路到禮賓府，要求與林鄭對話！
*由於參加者有殘障、長者、以及絕食超過十二日以上人士上斜路到禮賓府，我們需要大量義工及推輪椅者同行

反送中絕食者分享TG

義工表格登記：

星期一 6點半 要去海富 支持陳伯 唔該大家陳伯幫左我地好多
佢盡本人真係做左最大努力 感受到

十卜十卜

陳伯

Q&A

Q:其實我想問絕食有咩意義？

A:
其實我想問遊行有咩意義？
其實我想問圍警總有咩意義？

現時睇黎 做咩政府都無反應嫁啦
咁就係無意義？
其事根本咩方法都有佢既意義

絕食明志
唔單止激勵到其他人
而且比人睇到政府漠視民意 無論市民做咩都唔理

你地有d人咁鍾意話民意民意
73歲既伯伯絕食250個鐘 林鄭都無視
咩民意都拎到啦！

推

佢可唔可以唔行，推佢上去算

Q: 我係勇武 今晚應該淨係行 咁我唔出啦

A:
黑警已經痴左線咩人都打大家都知
而且琴日伯伯仲幫過我地
唔知班黑警會唔會懷恨在心嫁

琴晚伯伯海富果度都比人搞 比人掟水
如果你係年輕力壯 身體健康
一定要出黎保護伯伯呀！
伯伯琴晚為左保護我地即刻衝黎沙田呀！！
我地都一定要保護返佢！

上個星期同在場嘅人傾過，知道佢地意志好堅定。無勸阻佢地。

琴日沙田開大片，佢地都即刻過黎幫拖。
大東北、大西北嘅人已經展示左佢地嘅勇氣同決心。

今日輪到我地港島人地頭。希望島民可以到場，好好保護絕食苦行隊伍。

天佑我城！

總之無論你係和理非 勇武
無論你認唔認同絕食
都要出黎支持陳伯！！！！！！！！

推!!!!!!!

唔好喊

Q:我係和理非 呢幾日比黑警打到驚啦 怕左唔想出

A:
咁陳伯呢！佢年紀咁大 都一定會怕
班黑警無人性大家都知
隨時連伯伯都打
所以每一次出黎 都係愈多人愈安全
只要我地夠多人出黎
就可以保障伯伯既安全啦！！
你捨得因為自己怕而扔低伯伯咩
出黎陪伯伯一齊行啦！

push

推！

推呀

推po好唔好

好

支唔支持陳伯

支持

愛唔愛陳伯

我愛陳伯

陳伯陳伯

支持陳伯

推，希望今日多d人。

係 我地一齊幫手分享比身邊既人聽

推撚到人人仆住出

全日置頂

陳仔

事實我地係做咩都無用
但！！都要繼續努力爭取
起碼今晚要出黎支持陳伯 保護陳伯！！

無論勇武定和理非都無唔出黎支持陳伯既理由！

叫埋身邊既人仆哂出黎！！

2014之後我最撚憎啲左膠式苦行

但今晚我一定出呀

繼續推繼續推

陳伯支持左我地咁耐 今鋪到我地啦

陳仔為左我地付出咁多！
我地今晚都要出黎陪下佢

再推

出黎

必岀

Push

支持陳仔

今晚見

陳伯！！我地唔會再比你喊

我不願讓你一個人

推，島民曬馬

其實可唔可以夾手夾腳抬陳伯去醫院？

盧偉聰知法犯法
暴力鎮壓市民

陳伯吹大雞

陪佢苦行完 夾手夾腳迫陳伯去醫院
人多便事成

擺低一蚊跟機

仆街林鄭蝦阿伯

仆街政府阿伯都唔理

屌中左催淚彈咁
陳伯

仆街黑警鬧阿伯冤枉阿伯

放低一蚊再跟

今晚要保護陳伯！！
就算喊 都唔比陳伯自己一個喊！
我地齊上齊落

今晚愈多人愈安全

今晚愈多人愈有noise

今晚愈多人愈保護到陳伯

今晚愈多人 陳仔愈開心

唔洗咁守信用食返野我地先放心

仆街政府

陳伯就係咁
今晚我地過去陪佢行 再迫佢食野
曳

死黑警成日去海富挑釁陳伯

食返野啦
先可以有力保護我地架嘛

海富琴晚比人搞 比人掟水

老人家唔該小心身體！
辛苦野我地後生做。

今晚一齊去陪陳仔行
再迫佢食野

推，琴晚見到陳伯好心痛

佢唔聽話
今晚陪完佢行再話下佢

佢係都要絕食
係都要衝黎沙田保護後生仔

心痛
陳伯見到我地都心痛
今晚一齊行一齊傾計
齊上齊落

我地要陪住陳伯！
就算喊 都唔准陳伯自己喊！！

我冇野講

我無野講 我愛陳伯

陳伯大家一齊去

出發

Go

屌樓主自推搞到個po勁膠

我是來推po的

屌你！我愛陳伯

巴打你荃灣行過去？

今晚出發

幫手推啦好撚攰

一定去！

推！
真正愛護下一代既長輩！

扮緊工架ching

我撐陳伯

我都係

推啊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推推推

屌本身一開始睇到想喊
見到樓主on9式自推笑撚左出黎

要陪陳伯呀

放工見

推啊！！！！！

美人

幫你推

呢間毒媒嚴重扭曲事實，可否俾啲真正事實既相po 上去！thanks

我都咁話 搞到我好不安

推！今晚見

我地需要陳伯

香港政府你對唔對得住陳伯

陳伯需要我地

推爆佢

屌咁快撚d幫手推啦

我都幫手

我又幫推

有能力嘅請繼續行動
之後幾日好好儲力

攰既咪出黎食飯順便行下囉
我地最緊要多人

推推推推推

樓主今晚可唔可以整啲記號證明你有落場

推一下

推二下

推三下

整咩記號？

我愛陳仔！

支援陳伯

係絕食區連儂牆寫低你user name

大家幫手推
我一陣再推

癡線 睇到喊

PUSH

要人！

好撚柒
真名就得

算啦 到時見

黎唔到幫推

唔緊要 幫手叫身邊既人去

幫陳伯！

[有冇搞撚錯] 你哋係咪打算揼低陳伯？

我地要保護番陳伯

保護陳仔 你我有責

保護陳仔！！

我愛陳仔

陳仔愛我們

push 琴日陳伯都好搏，今日輪到我地支持佢地

金鐘見

保護陳仔

冇撚有錯！

支持陳伯
保護陳伯

伯伯好熱血!!!! 今晚見!

陳伯，留返比後生仔同中年人去博啦！你年紀大啦，為呢個政府受苦唔值！

今晚金鐘有行動！！！！！！！！

陳伯 可以做既只有絕食
佢已經盡最大努力了
今晚 大家要黎照顧陳伯

帶唔帶裝好

幫手推番有用post

推，希望更多香港人可以同行，今晚見

Pish

推 出黎啊

pish

Push 保護陳伯！

多謝提醒，齊上齊落

輕便好 今晚見
陳伯 可以做既只有絕食
佢已經盡最大努力了

我無野講

保護陳伯

今晚甩

推撚爆佢

陳伯😭

up

七旬老人俾個政府逼到咁樣 警察無一個係無辜 就算死都係低死

同意 7十幾都要捱苦 佢唔要享受生活都幫我地

推
陳伯尋晚阻止佐黑警前後包抄2樓

推 保護陳伯

安全起見我會帶

公司多野搞都唔理
今晚照過來

好人一生平安

大大力推

前線睇Youtube學初級泰拳保護自己

陳伯多謝你

多謝陳伯為香港人付出的一切，各位同路人都要加油啊

香港人 依場仗唔易，有勇有謀仲好需要EQ

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

推post可以提埋要電筒 白衫

見到陳伯絕食左咁多日，仲堅持走埋上去前線
眼淚真係湧出黎

18:30海富
盡量帶電筒着白衫
返左工既收工照出

7月抗爭夢 (文長，有志者有心人請入)

請入黎睇下

推！咁有心支持年青人既老人家，我地一定要支持！！

今晚白衫?

係！

18:30海富
盡量帶電筒着白衫
無白衫都可以最緊要人到
返左工既收工照出

見到大家支持，其實真係好感動。我地一班絕食者其實都會攰、都會怕，但係當世代愈黑暗，作為愛香港的人、作為教會，更唔係應該要企出黎咩？

你地伶一句PUSH，每句打氣我地都收到！

手足們，今晚見！

收工過黎支援陳伯

唔好揼低陳伯

林鄭媽媽我黎喇

推！！！

呢張相睇到好心痛

唔推唔係人

邊度有講要著白衫，可否上source?

黎呀

Thanks a lot see you tonight

推!!!

陳伯肯食番嘢未呀

對準政權

支持！出！

陳伯幫咗我哋好多，一定要出嚟支持

㷫㷫㷫！推！

今晚見呀﹗

請大家好好保護陳伯

收工就黎

請Share!!!

【警察家屬烽煙：當權者想有人入浩園】

警察家屬李太打上今早D100《風波裏的茶杯》，認為警察員佐級協會的聲明不可忽視，是「求救訊號，嗌緊SOS」，又認為當權者的確想有人死，而且是最想有人入浩園，借勢番盤。李太奉勸各前線警員毋忘保護市民的初心，不要變成屍骸被人踩住上位。

出發中，到時見

收工即刻去
推呀

推上熱門

推
大家今晚出嚟 la
陳伯咁為你哋，你們看着辦

［集思廣益］遊行舉呢類Banner

等埋我

含淚支持

絕食得唔到回覆 剩行動升級 無人支持？

放工黎緊

推，上返頂先

陳伯，推推

迎賓館落左一批盾狗

去！

pushhhhhh

你老母死先

咪係你之後囉

你都未撚死 佢點會死

我啱啱先放工啊！！
係咪經紅棉路上？？我嚟追隊尾！！！

行到邊

landmark 附近多狗車

係海富好似

香港人，要行一齊行

而加咩環境？

等黑警比條路線

請問有冇留意智能燈柱位置?????

叫林鄭答yes or no，咪畀佢兜花園，語言藝術

今晚處理得唔好隨時畀政府藉機反攻

有冇口才好嘅議員上去幫手？
楊岳橋 鄺俊宇 陳志全 毛孟靜 都可以

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署